香港再唔落雨會點

好撚熱

星期日咪落左幾場雨

天降黃金魚
大企業回購

落咗

no eye see....